想幫部舊機執少少野

因為呢期長時間係屋企
會用番多部電腦
請教下巴打們點樣執到部機打到下lol
用途：打下lol 聽下歌 （要買sound card?)

intel i5-4460 lga1150
asus b85m-g 細板
8gb crucial 240-pin dimm
sata3 2tb 64m segate st20000dm001 barracuda 14
coolmaster GXII pro 400/400w 80plus bronze

因為display壞左就用住on board果張先

唔該咁多大神

買過部

垃圾lol本身已經打到啦

買張ok ge display 卡，加個SSD已經可以打lol 同提速, 睇你幾多budget, 想買新定二手卡

求其買一張1650Ti已經可以收工 , 除非你係金耳仔 , 唔係買乜鬼sound card